打狗先要打主人

即係打邊個

政府同中聯辦
其實都啱，除左禍必及家人之外popo係未驚過我地
我地係咁搞popo只會令佢地越黎越重手，而且唔會清算到佢地
所以打主人係正路

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

黃智雯

根本唔應該再咁做，去喱啲地方，唔單影響支持你哋嘅人而林鄭只係「座在冷氣房」睇你哋同啲狗搏命，勇武就「傷亡慘重」，狗糧就越出越多越養得越來越肥，林鄭根本「唔痕唔癢」，「狗死幾多都有」，遲吓還有大量武狗，解放狗。